我個肋好大 肋骨大過波 有冇人都係咁？

點算 其實有冇問題架

冇波就冇波啦

係冇波啊 但個肋骨真係好突

冇，我個肥仔波好大好彈，你練大啲胸肌先吖

點樣肋骨大過波
凹咗入去？

唔係 我個波好撚平
但個肋骨都突得大過個波
係咪個d 咩肋骨外翻

呢啲叫Rib flare
你可以上網搵吓資料，都有啲動作可以跟住做黎改善吓
再唔係我諗應該可以搵醫生個啲睇吓?
至少照個X光確認個問題有幾嚴重

細個問過健康保健 佢話冇問題囉
但我有抖大氣既問題 好多野

肋骨外翻 , 好多人都有 , 有啲女 model 仲覺得係特色 , 其實改善站姿都改善得到

係咪雞胸？

唔係肋骨大
係冇波令到肋骨好似好大

我諗係掛 真係成日抖氣好似抖唔足咁
但睇醫生話正常
仲話係心理作用唔開心先咁樣囉

屌 真係唔係啊 雖然個波都係冇

試吓跟住做？對健康無問題，我諗你都會介意個外觀

操腹直肌

我都係
本身以為係胃腩但做左好耐gym都無細到先發現係肋骨突出